用死去換重視嘅人良知

唔想用太長文字講 都有機會唔應
屋企人所謂嘅支持 然後反對我所有行動
我就日日出去 壓力都未散 佢又屌我
日日如是
我頂唔住了
.
安眠藥加酒
睇下救唔救到屋企嘅良知
正負皮對我冇用 只想救家 自己家 香港家

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

等等！冷靜！！

我地都支持你

冷靜呀巴打

please don't do that
We are all with you

支持你！一齊吐苦水啦

我地要同林鄭鬥長命架

你確定咁樣做係有用？

Nononono!!!

冷靜啲先啦 仲有我地架 你唔係孤單一個

留翻條命做前線保護人好過啦，你咁做只會比佢覺得逃避。

巴打諗清楚

連登大把人支持你

同我地呢度傾 下先

手足 留住有用之軀 唔好俾之前既努力白費 撐落去 就會贏

講出黎！好多人想聽你講架
唔准做傻事呀

廢物
自殺我第一個去你墳頭到屙尿

如果你死咗又點知道佢哋有冇良知呢係咪？
但其他人有冇都唔緊要，你自己有咪得囉
多你一個有良知嘅就好多㗎啦係咪？
仲有好多同路人支持你一齊走落去架！

不如share 下咩事

唔好呀 我地陪住你！ 一定有其他方法可以解決問題 我地幫你！ 香港人愛你！

我都一樣 無論工作、社會都好大壓力好灰心
但都唔好輕易輕生 求求你 互相扶持 ok?

我想係818見到你

好多人關心你

喂，屋企唔諒解你，仲有我地一眾連登巴打啊！而家一齊出來食宵夜ok?

出黎隻揪

我地好需要你

喂你直接打獲佢地都好過咁樣自殺啦
有一大堆手足可以幫手架

nooo!! 一個都不能少

你仲要留低見證我地實現理想架

死係換唔到嗰班人嘅良知架....唔好咁傻啦 818見啦 仲有要煲底下面見架

家人既血緣關係，唔係你所揀
亦都因為唔係你揀既野，無話必定係夾

你要認清同你志同道合既朋友 佢地先係值得你重視

me too
我已經覺得我俾黑警射爆眼佢地先識醒

唔好呀
外國開始出聲
依家先round 2 start

我地需要你
留低見證我地的黃金時代

巴打冷靜啲
仲有好長嘅抗爭嘅路等緊你
一個都不能少呀

冷靜啊巴打已經見到光喇

唔可以呀！無用架！唔好迫佢地明白或支持自己，佢哋唔會明，就係因為救家、救香港就要撐落去，不過攰就要先退後休息一下，間中要學會抽離，唔好比自己追新聞，先休息，休息完再聚！

留番條命睇下遲下會點啦
一係就香港有希望
一係就焦土
兩個ending都幾正

等等，巴打仲有818呢？

一日未見到解放軍，都唔可以死

由細到大 我都知長輩辛苦 有咩都唔同佢地講
自己一直受到好大嘅壓力
去到有次 我同長輩傾 話我會講自己嘅壓力比佢地知
6月到8月以黎 每次我分享 佢就係到屌我 咁我分享黎做咩
去到今日 我頂唔順了
Btw兩個已經服用了

69 612 616 警總 律政 沙田 上水 文宣 721 728 85 811 機場 我都有去 我真係攰了

唔爭在頂多幾日
佢地好快習慣

巴打我明架 我都係咁 我陪住你啦好冇 唔好有事

我哋喺到呀講比我哋聽呀

calm down

唔好亂黎呀爸打，我地唔可以再少任何一個兄弟，唔係約好左煲底下相見架咩？

傻豬 死解決唔到問題
佢哋嘅良知無咗就係無咗
你仲有其他手足 你唔係自己一個

我地818一齊行呀

巴打做咩咁傻。。。

快啲扣喉

我地想同你係鑊底除口罩相擁呀！

Yes, please stay calm and safe first

你死左，賊婆警犬實笑到埋唔到口
只有我哋手足會傷心
咁值得咩？

咪傻啦死咗6個啦
與其為咗啲冇良知嘅人死，不如去為啲有良知嘅人生存落去啦！

你唔孤單架
你一個人可能改變唔到佢地
但我地一齊努力 好冇

成果論而言，絕非黑心
你係自殺，無人會你，迴響好細
不過如果你係前線死，迴響會超大

你出事 你一路對抗緊既人只會笑你 而唔會一絲動搖
黎大埔連儂牆睇下 你並不孤單

we need u

應承我，除罩相應果日，我要見到你[/b][/size=6]

伯母，齊上齊落呀

你只會令佢地世唔安樂
你覺得咁係救邊個
自己想死講成大義，有點噁心

應承我，除罩相應果日，我要見到你

巴打求下你冷靜啲

我地有好多人陪你！！

你咪傻
呢度都係你屋企人黎

求求你唔好，我地都好攰！但要堅持唔該你

咁死你覺得有價值？

你仲有我地
同路人一個都不能少

唔好
留住命玉石俱焚
你要死
就要整死埋呢個垃圾政府先好去做

我都好想死
呢個係我唯一生存原因

應承我 我要係煲底見到你

咪傻啦 有良知唔會藍 唔好哂左自己條命
場運動唔可以再少人 留黎做更有用既野啦

手足 有咩試下同我地傾

唔好啊.
你活著對我地嘅運動好重要尬
你死左只會打擊我地嘅士氣

有唔開心嘅話同朋友講傾聽談啦
你無朋友嘅話揾我都傾都得嘅

總之一個都不能少啊

唔好啊

不要想增加同伴
試下減少敵人

講好咗齊上齊落

push

講好左一齊煲底再見架嘛
俾多啲時間大家好冇

你自殺冇用架

唔準死啊

有唔開心可以揾我講啊

一個都不能少啊

冇用架, 用時間慢慢去感化既係正解
我就係成功既例子

睇下幾撚多人係度撐、你咪撚咁輕易放棄呀！

816遮打集會條宣傳片睇撚到我喊

所謂嘅支持我地 然後唔比我出去 算係點？
做勇武 唔鐘意
做指揮 唔鐘音
我明你愛仔心切 咁我咪應承你安全返到屋企囉
我想食tg? 你唔屌放tg嘅 走去屌我？
你咁叫明白我
下下問你明唔明 你話明 根本冇一次係明我講咩
講廿句 冇一句係對話黎 咩都係自話自說
我仲可以點啊

唔好巴打，818需要你

你諗下如果你老豆老母有同樣諗法
如果佢地自殺,你會唔會變藍?
你老豆老母只會覺得你死都係因為比人洗左腦
你係死撚得完全冇意義

喂 巴打點呀
唔準dum 低我地呀
講明要齊上齊落 一個都不能少呀！！！

巴打住邊呀 叫同區巴打同你一齊啤啤佢？

死左救唔到家
必須要有耐性

冷靜啲啊唔好咁啊！可能你覺得好孤單好無助 但係你擰轉面會見到我哋成班人企係你後面，同你一齊撐過去！

我地要一齊行落去

唔好，因為救唔到

自殺無用架

死係解決唔到問題 只有解決咗自己

巴打求下你唔好

我都係抑鬱症患者，十年前我個妹自殺死既時候，去到醫院已經手腳彊硬，嘴唇發紫，果一下我就知道，完來自殺好自私，因為最痛既係身邊既人，果種望至親既人死，係痛心入骨。

我係深黃，E段時間真係好難捱，日日行屍走肉，返工既時候係崩潰。但我忍住，因為我知道如我自殺會令身邊既人偒心，我會更加睇唔起自己

同埋，the best is yet to come, 不如留係度一齊等happy ending
其實愛你既人好多

我求下你，唔好走

冷靜d先 你條命仲可以好有用

死左咩用都冇

死左6個義士政府完全無理

死係改變唔到任何野

但你仲有命既話就有無限可能 一定有用過你去死

係不要再有烈士.....
我們都是義士

冇人會認自己害死咗自己仔女，佢哋只會話你被洗腦，上頭，你講嘅嘢會被全盤否定